話喜茶唔好飲嘅入一入嚟

你班能樣未飲過就唔好阿支阿佐 根本吊打全香港珍奶店

芝芝桃桃 同芝士茶王正能到🤤

系😂
班港豬仲追求梗要無化學物
矩地刀5g用化學物溝出蒞仲巧飲果香港d垃圾😂😂😂👍👍👍

上次我fd請我飲 事前我唔知係喜茶黎
飲完覺得冇乜特別

味雷壞咗？

我唔係食開屎

普通到唔普通
果個乜鳩芝芝芒芒
飲完覺得許留山仲好飲過佢
另外其實面頭果層芝士係咩玩法
就咁飲又太濃味飲唔落口
攪埋一齊又冇晒芝士味on99

死肥仔
食食食，食撚死你呀

你都on9

飲撚到你成個霍金咁

許留山就真係唔去啦！

各花入各眼，鐘意咪飲，唔鐘意咪唔好飲囉。
唔鐘意個啲硬係要踩佢係屎水

咁啲人鐘意食榴連，唔鐘意個啲係咪又話你食屎？

喜茶只係比較高質，好飲遠不及台灣local果d

味雷？好雷下喎

大陸野有保證？

芝士金鳳茶王

喜你老母茶咩

屎水都吹奏，樓豬飲撚壞腦

識

又block多幾個傻鳩

唔飲咪傻9